習近平推「伊斯蘭教中國化」，堅持「做好新疆工作」

中共總書記習近平繼提出「藏傳佛教中國化」後，今天又提「伊斯蘭教中國化」，並提出治理新疆的「8個堅持」，要求「鑄牢中華民族共同體意識」。努力建設「新時代中國特色社會主義新疆」。

中共在新疆的最終目標，是抓牢意識形態大權，因此會打擊宗教、推動民族和語言同化。第三次中央新疆工作座談會於25日至26日在北京召開。習近平強調，當前和今後一個時期，做好新疆工作，要完整準確貫徹新時代黨的治疆方略，牢牢扭住新疆工作總目標，依法治疆、團結穩疆、文化潤疆、富民興疆、長期建疆。

習近平：治理新疆8個堅持

據了解，中共於2010年5月17日至19日舉行第一次新疆工作座談會，第二次則是在2014年5月28日至29日舉行，與這次舉行的時間，相隔了6年。

習強調新時代黨的治疆方略，包括八項堅持：堅持從戰略上審視和謀劃新疆工作，堅持把社會穩定和長治久安作為新疆工作總目標，堅持以凝聚人心為根本，堅持鑄牢中華民族共同體意識，堅持中國宗教中國化方向，堅持弘揚和培育社會主義核心價值觀，堅持緊貼民生推動高質量發展，堅持加強黨對新疆工作的領導。全黨要把貫徹新時代黨的治疆方略作為一項政治任務，在完整準確貫徹上下功夫，確保新疆工作始終保持正確政治方向。

中國新華社報導，習近平說，各級黨委要對標新時代黨的治疆方略，自覺在思想、政治、行動上同黨中央保持高度一致。要堅持不懈強化理想信念教育，突出政治訓練，常態化識別幹部政治質素，確保各級領導權始終牢牢掌握在忠誠乾淨擔當的幹部手中。要加大培養培訓力度，研究制訂新疆幹部隊伍培養培訓規劃，着力培養一支理論功底扎實、政策把握到位、實踐能力強的幹部隊伍。要把建設一支對黨忠誠、德才兼備的高素質少數民族幹部隊伍作為重要任務常抓不懈，並對政治過硬、敢於擔當的優秀少數民族幹部充份信任、堅定團結、大膽選拔、放手使用，表現突出的可以直接破格提拔使用。

習強調，做好新疆工作是全黨全國的大事，必須牢固樹立全國一盤棋思想，又指要持續深化改革，加強維穩能力建設，不斷增強兵團的組織優勢和動員能力，更好發揮特殊作用。

推

成篇廢話
鎮壓就鎮壓啦

擺到明想博拜登上台

係共產化去伊斯蘭教

作惡多端維尼遲早俾人

鄭和中國化

伊斯蘭廣場舞

反人類 Holocaust Genocide

繼續 仗都有得打

仆街喇 公然向伊斯蘭教宣戰
大西台灣區行政首長習近平果然”霸氣十足”

種族滅絕，宗教滅絕。共匪不除，世人都唔會有好日子過

史上最強對抗伊斯蘭竟然就係共產黨

鬥獸棋

歐美國家 > 中共 > 伊斯蘭 > 左膠 > 歐美國家

講明打擊宗教⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

種族滅絕

中東睇唔到

伊斯蘭撚最撚玻璃心,笑下佢地本可蘭經就走去殺人地總編,搞下恐襲咁

支共皇帝公然挑戰真主同侮辱伊斯蘭教喎，嗱isis你今次真係可以攞正牌係支那搞恐襲架啦，記住唔好縮沙，如果唔係伊斯蘭教其他恐怖組織今日睇唔起你架

伊斯蘭敗於中共手上

見到佢咁講到出口我想像唔到個度恐怖成點

ISIS收左皮 九世啦